有冇上到大學好難到朋友

如題
莫講話識女 連識朋友都好難
有冇人一樣
利申shitty

……我呢幾日究竟見到幾多個類似嘅post

真系好難識 自問吾系毒撚樣
有試過主動wtsapp人 但系一系就吾覆 一系就hea覆

因為你打5p字

連登中上樣?

btw 吾你老母 系你老母

真係關事咩

正正常常樣

對唔住囉

毒J劉明

+1
space jai

講真 我唔係冇試過識人
OCAMP識啲所謂朋友真系全部都系hi bye
同groupmate做完project想wtsapp傾多一兩句都吾覆

5p 字之餘講野仲要1999成個文盲咁，人地唔知你up 乜春喳掛
睇下自己個title 打咗乜撚先啦

btw 系你老母吾你老母呀
俾人屌完一獲又打5p 字

樓主唔好灰心啦 有時愈在意識朋友就會搞到自己social果陣好緊張
然後搞odd哂成件事

或者你數下你而家有邊d發展緊既圈子先？ project mates 都有幾堆掛 year 1？

champ！
同你id一樣

完全識唔到人 日日自己一個過
上堂 食飯 訓教都自己一個

巴打邊間u 可以上goop度識下人 果度有交友post

group discussion都得自己一組

樓主係自閉仔就死埋一二邊唔好出黎害人啦

原來真係得我一個冇朋友

文科？

Engine